有無人都好鍾意畫另一半隻手？

死gay佬

我現時自己肯做飯

冇呀

花師奶食老鼠

如果真係紋上去，比個正評你，
先負評了。

遲啲真係紋上去

我會畫喺佢條J到

識玩。。

樓主唔好畫自己隻手啦 好難洗架

樓主另一半：自己隻左手

好黑，你條女賓妹嚟？

呢隻男人定女人手來。。。

見到隻手都知肥婆黎